咁樣算唔算比人排擠？

轉咗工兩個月，同team嘅5個同事都唔會同我講嘢
有時聽到佢地吹水，諗住試下埋堆r水吹
點知講完冇人理我dead air一陣佢地又繼續吹水好似得我自己一個人返工咁
再咁搞法真係自閉

想問有冇咩方法可以融入到佢地？

做野就做野喇
搞咁多做咩

利申 返工9個鐘一句聲都無出過 ＋ 自己食飯

咪係囉
先兩個月
過左試用期再算

我都只係好你少少

邊行咩role先

做邊行？

你做咩呀

職安真漢子

大家麻甩佬應該易熟絡，係咪有代溝

冇，只不過我搭嗲嘅時候佢地唔會理我

冇做9你咪算係咁

未熟 驚你仆街仔篤背脊唔敢同你講咁多

返工當返學?
醒D啦啊羊

唔傾咪仲好

你返到工未

麻甩佬應該冇咁八婆嘅

係咪你個樣出左事呀？

都真但好似得自己一個人做嘢咁

男人老狗玩小圈子

你想要咩樣

好悶架，話就話人工叫好啲

日日如是呀
我都唔知點算好

年齡差好遠？

打份工啫
融唔融入有咩所謂

唔遠